{
  "Automate legal case management workflows with MyCase. Create and manage cases, clients, companies, events, tasks, time entries, documents, and more. Get notified when cases, events, people, companies, or leads are added or updated.": "使用 MyCase 自动化法律案例管理工作流程。创建和管理案件、客户、公司、事件、任务、时间条目、文档等等。 当案例、事件、人、公司或线索被添加或更新时获得通知。",
  "\n## MyCase OAuth 2.0 Setup\n\n### Obtaining Client Credentials\n1. Contact MyCase support at [https://www.mycase.com/support/](https://www.mycase.com/support/) to request OAuth 2.0 client credentials\n2. Provide your application details and request a client ID and client secret\n3. MyCase support will provide you with:\n   - **Client ID**: Your OAuth Client ID\n   - **Client Secret**: Your OAuth Client secret\n   - **Redirect URI**: A pre-configured redirect URI for your application\n\n### Required Permissions\nThe au": "\n## MyCase OAuth 2.0 Setup\n\n### Obtaining Client Credentials\n1. Contact MyCase support at [https://www.mycase.com/support/](https://www.mycase.com/support/) to request OAuth 2.0 client credentials\n2. Provide your application details and request a client ID and client secret\n3. MyCase support will provide you with:\n   - **Client ID**: Your OAuth Client ID\n   - **Client Secret**: Your OAuth Client secret\n   - **Redirect URI**: A pre-configured redirect URI for your application\n\n### Required Permissions\nThe authorizing user must have the **\"Manage your firm's preferences, billing, and payment options\"** permission set to **Yes** in MyCase.\n\n### Authorization Flow\nMyCase uses OAuth 2.0 Authorization Code Grant flow with the following endpoints:\n\n**Authorization URL**: `https://auth.mycase.com/login_sessions/new`  \n**Token URL**: `https://auth.mycase.com/tokens`\n\n### Rate Limits\n- 25 requests per second per client\n- Access tokens are valid for 24 hours\n- Refresh tokens are valid for 2 weeks\n\nFor detailed API documentation, visit: [https://mycaseapi.stoplight.io/docs/mycase-api-documentation/k5xpc4jyhkom7-getting-started](https://mycaseapi.stoplight.io/docs/mycase-api-documentation/k5xpc4jyhkom7-getting-started)\n",
  "Create Case": "创建客户反馈",
  "Create Case Stage": "创建案例阶段",
  "Create Company": "创建公司",
  "Create Custom Field": "创建自定义字段",
  "Create Document": "创建文档",
  "Create Event": "创建事件",
  "Create Expense": "创建支出",
  "Create Lead": "创建潜在客户",
  "Create Location": "创建位置",
  "Create Note": "创建备注",
  "Create Person (Client)": "创建人 (Client)",
  "Create Practice Area": "创建练习区",
  "Create Referral Source": "创建转诊源",
  "Create Task": "创建任务",
  "Create Time Entry": "创建时间条目",
  "Create Call": "创建通话",
  "Update Case": "更新大小写",
  "Update Company": "更新公司",
  "Update Person (Client)": "更新人员(Client)",
  "API Request": "API 请求",
  "Find Case": "查找客户反馈",
  "Find Call": "查找来电",
  "Find Case Stage": "查找案例阶段",
  "Find Company": "查找公司",
  "Find Location": "查找位置",
  "Find People Group": "查找人员群组",
  "Find Person (Client)": "查找人 (Client)",
  "Find Practice Area": "查找练习区",
  "Find Referral Source": "查找推荐来源",
  "Find Staff": "查找工作人员",
  "Find or Create Case": "查找或创建大小写",
  "Find or Create Case Stage": "查找或创建案例阶段",
  "Find or Create Company": "查找或创建公司",
  "Find or Create Location": "查找或创建位置",
  "Find or Create Person (Client)": "查找或创建人员 (Client)",
  "Find or Create Practice Area": "查找或创建练习区",
  "Find or Create Referral Source": "查找或创建推荐源",
  "Creates a new case in MyCase": "在 MyCase 中创建一个新案件",
  "Creates a new case stage in MyCase": "在 MyCase 中创建一个新的案例阶段",
  "Creates a new company in MyCase": "在 MyCase 中创建一个新公司",
  "Creates a new custom field in MyCase": "在 MyCase 中创建一个新的自定义字段",
  "Creates a new document in MyCase": "在 MyCase 中创建一个新文档",
  "Creates a new event in MyCase": "在 MyCase 中创建一个新事件",
  "Creates a new expense in MyCase": "在 MyCase 中创建新费用",
  "Creates a new lead in MyCase": "在 MyCase 中创建一个新的领导者",
  "Creates a new location in MyCase": "在 MyCase 中创建一个新位置",
  "Creates a new note for a case, client, or company in MyCase": "在 MyCase 中为案例、客户或公司创建新笔记",
  "Creates a new individual client (person) in MyCase": "在 MyCase 中创建一个新的个人客户端 (人员)",
  "Creates a new practice area in MyCase": "在 MyCase 中创建一个新的练习区域",
  "Creates a new referral source in MyCase": "在 MyCase 中创建一个新的推荐源",
  "Creates a new task in MyCase": "在 MyCase 中创建一个新任务",
  "Creates a new time entry in MyCase": "在 MyCase 中创建一个新的时间条目",
  "Creates a new call in the call log in MyCase": "在 MyCase 中在通话记录中创建一个新的通话",
  "Updates an existing case in MyCase": "更新 MyCase 中的一个现有案件",
  "Updates an existing company in MyCase": "更新 MyCase 中的现有公司",
  "Updates an existing individual client (person) in MyCase": "在MyCase 中更新现有的个人客户端 (人员)",
  "Makes a raw HTTP request to the MyCase API": "为 MyCase API 生成一个原始HTTP 请求",
  "Searches for cases with optional filters": "搜索带可选过滤器的大小写",
  "Searches for calls with optional filters": "搜索具有可选过滤器的来电",
  "Searches for case stages with optional filters": "搜索带可选过滤器的案例阶段",
  "Searches for companies with optional filters": "搜索具有可选过滤器的公司",
  "Searches for locations with optional filters": "搜索具有可选过滤器的位置",
  "Searches for people groups with optional filters": "搜索具有可选过滤器的人组",
  "Searches for clients (people) with optional filters": "搜索客户端(人员)",
  "Searches for practice areas with optional filters": "搜索具有可选过滤器的练习区域",
  "Searches for referral sources with optional filters": "搜索带有可选过滤器的推荐源",
  "Searches for staff members with optional filters": "搜索具有可选过滤器的工作人员",
  "Finds a case by name or creates a new one if it does not exist": "按名称查找案件或创建一个新案件，如果它不存在",
  "Finds a case stage by name or creates a new one if it does not exist": "按名称查找一个案例阶段，或创建一个新阶段，如果它不存在",
  "Finds a company by name or creates a new one if it does not exist": "按名称查找公司或创建新公司，如果它不存在",
  "Finds a location by name or creates a new one if it does not exist": "按名称查找位置或创建一个新位置，如果它不存在",
  "Finds a person by first and last name or creates a new one if not found": "按姓氏查找一个人，如果找不到一个人，或创建一个新的人。",
  "Finds a practice area by name or creates a new one if it does not exist": "按名称查找练习区域或创建一个新区域，如果它不存在",
  "Finds a referral source by name or creates a new one if it does not exist": "按名称查找转介源或创建一个新源，如果不存在",
  "Case Name": "案例名称",
  "Case Number": "案例编号",
  "Opened Date": "打开日期",
  "Case Stage": "案例阶段",
  "Practice Area": "练习区",
  "Description": "描述",
  "Statute of Limitations Date": "法定时效日期",
  "Status": "状态",
  "Outstanding Balance": "未清余额",
  "Billing Contact ID": "账单联系人ID",
  "Client IDs": "客户端 ID",
  "Company IDs": "公司 ID",
  "Staff ID": "员工ID",
  "Lead Lawyer": "首席律师",
  "Originating Lawyer": "原始律师",
  "Case Stage Name": "案例阶段名称",
  "Company Name": "公司名",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Website": "网址",
  "Main Phone Number": "主电话号码",
  "Fax Phone Number": "传真电话号码",
  "Address Line 1": "地址行1",
  "Address Line 2": "地址行2",
  "City": "城市",
  "State": "状态",
  "ZIP Code": "邮编",
  "Country": "国家",
  "Notes": "注",
  "Cases": "案件",
  "Clients": "客户",
  "Field Name": "字段名称",
  "Parent Type": "父类型",
  "Field Type": "字段类型",
  "List Options": "列表选项",
  "Document Type": "文档类型",
  "Case": "案例",
  "Document Path": "文档路径",
  "Filename": "文件名",
  "Assigned Date": "分配日期",
  "Staff": "工作人员",
  "Event Name": "事件名称",
  "Start Date/Time": "开始日期/时间",
  "End Date/Time": "结束日期/时间",
  "Required Staff": "需要的工作人员",
  "All Day Event": "全天事件",
  "Private Event": "私密事件",
  "Location": "地点",
  "Activity Name": "活动名称",
  "Entry Date": "进入日期",
  "Cost": "费用",
  "Units": "单位",
  "Billable": "可充值",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Middle Initial": "中期起始时间",
  "Cell Phone Number": "手机号码",
  "Work Phone Number": "工作电话号码",
  "Home Phone Number": "家庭电话号码",
  "Birthdate": "生日",
  "Drivers License Number": "驱动器许可证号码",
  "Drivers License State": "驱动许可状态",
  "Lead Details": "潜在客户详细信息",
  "Referral Source": "转介源",
  "Referred By": "引用者",
  "Location Name": "位置名称",
  "Entity Type": "实体类型",
  "Entity": "实体",
  "Subject": "议 题",
  "Note": "说明",
  "Date": "日期",
  "Middle Name": "中间名",
  "People Group": "用户组",
  "Practice Area Name": "练习区域名称",
  "Referral Source Name": "推荐源名称",
  "Task Name": "任务名称",
  "Priority": "优先权",
  "Due Date": "截止日期",
  "Completed": "已完成",
  "Rate": "速率",
  "Hours": "小时数",
  "Flat Fee": "平面费用",
  "Called At": "呼叫于",
  "Caller Phone Number": "电话号码",
  "Call For": "来电",
  "Message": "留言",
  "Caller Type": "呼叫器类型",
  "Caller Name": "呼叫人姓名",
  "Client": "客户端：",
  "Lead": "潜在客户",
  "Call Type": "通话类型",
  "Resolved": "已解决",
  "Billing Contact": "账单联系人",
  "Companies": "公司",
  "Company": "公司",
  "Method": "方法",
  "Path": "路径",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Request Body": "请求内容",
  "Additional Headers": "附加标题",
  "Updated After": "更新于",
  "Page Size": "页面大小",
  "Client Fields": "客户字段",
  "Custom Field Fields": "自定义字段",
  "Name": "名称",
  "The name of the case (must be unique)": "大小写名称 (必须是唯一的)",
  "An identifier for this case (recommended to be unique)": "此案例的标识符 (推荐为唯一)",
  "The date the case was created/opened (ISO-8601 format: YYYY-MM-DD)": "案例创建/打开日期 (ISO-8601 格式：YYYY-MM-DD)",
  "The stage the case is currently in (must match MyCase system)": "当前案例所处的阶段 (必须匹配 MyCase 系统)",
  "The practice area for this case (must match MyCase system)": "此案例的练习区域 (必须匹配 MyCase 系统)",
  "A description for the case": "案例描述",
  "The statute of limitations date (ISO-8601 date format: YYYY-MM-DD)": "时效日期(ISO-8601 日期格式：YYYY-MM-DD)",
  "The status of the case": "A. 案件状况",
  "The outstanding balance of this case": "本案未清余额",
  "The ID of the client or company to assign as the billing contact": "要分配计费联系人的客户或公司的 ID",
  "Comma-separated list of client IDs to associate with the case": "用逗号分隔的客户端ID与案例关联",
  "Comma-separated list of company IDs to associate with the case": "用逗号分隔与案例关联的公司ID列表",
  "ID of staff member to associate with the case": "与案件相关的工作人员ID",
  "Is the staff member the lead lawyer for this case?": "工作人员是这一案件的主要律师吗？",
  "Is the staff member the originating lawyer for this case?": "工作人员是否是这一案件的原始律师？",
  "The name of the case stage": "案例阶段名称",
  "The name of the company": "公司名称",
  "Company email address": "公司电子邮件地址",
  "Company website URL": "公司网站 URL",
  "Main phone number for the company": "公司主电话号码",
  "Fax phone number for the company": "公司传真电话号码",
  "Street address line 1": "街道地址第1行",
  "Street address line 2": "街道地址第2行",
  "ZIP/Postal code": "邮政编码",
  "Additional information about the company (visible to firm members only)": "关于公司的其他信息(仅对公司成员可见)",
  "Cases to associate with the company": "与公司有关联的案件",
  "Clients to associate with the company": "客户与公司关联",
  "The name of the custom field": "自定义字段的名称",
  "The parent resource type of the custom field": "自定义字段的父资源类型",
  "The field type of the custom field": "自定义字段的字段类型",
  "List of options for the custom field (required if field type is \"list\")": "自定义字段的选项列表 (如果字段类型是“列表”需要)",
  "Choose whether to create a firm document or associate it with a specific case": "选择是否创建一个确定的文档或将其与特定案例关联",
  "Select the case to associate this document with": "选择要关联此文档的大小写",
  "The relative path including document name (e.g., folder1/folder2/document_name). Folders will be created automatically.": "包含文档名称的相对路径(例如文件夹1/文件夹2/document_name)将自动创建文件夹。",
  "The filename of the physical file including extension (e.g., file.pdf)": "包含扩展名的文件名称 (例如文件.pdf)",
  "The description of this document": "此文档的描述",
  "The assigned date of this document": "此文档的指定日期",
  "Staff members to share this document with (only for firm documents)": "与该文档共享的工作人员 (仅用于确定文件)",
  "The name of this event": "此事件的名称",
  "The start date and time of this event": "此事件的开始日期和时间",
  "The end date and time of this event": "此事件的结束日期和时间",
  "Staff members to associate with this event": "工作人员参与此活动",
  "Staff members who are required to attend (all others are optional)": "被要求出席会议的工作人员(所有其他人都是可选的)",
  "Event description": "事件描述",
  "Is this an all day event?": "这是一整天的活动吗？",
  "Is this a private event?": "这是私人活动吗？",
  "The location associated with this event": "与此事件相关的位置",
  "The case associated with this event": "与此事件关联的案件",
  "The activity name for this expense (will be created if it doesn't exist)": "此费用的活动名称 (如果不存在将被创建)",
  "The case to associate with this expense": "与这笔费用关联的案件",
  "The entry date of this expense": "这笔费用的输入日期",
  "Cost of the expense": "支出的成本",
  "Number of units": "单位数",
  "Is this expense billable?": "这笔费用是否计入账单？",
  "Description of the expense": "支出描述",
  "The staff member associated with this expense": "与这笔费用有关的工作人员",
  "The first name of the lead": "领先的名字",
  "The last name of the lead": "领先的名字",
  "The email of the lead": "领先的电子邮件",
  "The middle name or initial of the lead": "领先的中间名称或初始名",
  "Cell phone number": "手机号码",
  "Work phone number": "工作电话号码",
  "Home phone number": "家庭电话号码",
  "Date of birth": "出生日期",
  "Drivers license number": "驱动程序许可证号码",
  "Drivers license state": "驱动器许可证状态",
  "Additional information (visible to firm members only)": "附加信息(仅对公司成员可见)",
  "The referral source to associate with this lead": "与这个领先关联的推荐来源",
  "Existing client or company who referred this lead": "现有客户或公司推荐这个领先人",
  "The name of the location": "位置名称",
  "Choose the type of entity to create the note for": "选择要创建注释的实体类型",
  "Select the entity to create the note for": "选择要创建便笺的实体",
  "Subject of the note": "二. 本说明的主题",
  "The body text of the note": "注的正文内容",
  "The date and time of the note": "笔记的日期和时间",
  "The first name of the client": "客户端的名字",
  "The last name of the client": "客户端的名字",
  "The email of the client": "客户端的电子邮件",
  "The middle name of the client": "客户端的中间名称",
  "Fax phone number": "传真电话号码",
  "The people group to associate with this client": "要与该客户关联的人组",
  "Cases to associate with this client": "与该客户关联的案件",
  "The name of the practice area": "练习区名称",
  "The name of the referral source": "推荐来源的名称",
  "The name of this task": "此任务的名称",
  "The priority of this task": "此任务的优先级",
  "The due date of this task": "此任务的截止日期",
  "Staff members to assign this task to": "分配此任务的员工到",
  "Task description": "任务描述",
  "Is this task completed?": "这个任务是否已完成？",
  "The case to associate with this task": "与这个任务关联的案件",
  "The activity name for this time entry": "此时条目的活动名称",
  "The case to associate with this time entry": "要与此时间条目关联的案件",
  "The staff member associated with this time entry": "与此时间项关联的工作人员",
  "The entry date of this time entry": "此时间条目的输入日期",
  "The rate in dollars": "按美元计算的汇率",
  "The duration in hours": "持续时间（小时）",
  "Description of the time entry": "时间条目描述",
  "Is this time entry billable?": "此时间条目是否可记入账单？",
  "Is this time entry a flat fee?": "这次进入是一种统一收费吗？",
  "When the call happened": "当通话发生时",
  "The caller's phone number": "呼叫者的电话号码",
  "The staff member this call is associated with": "此通话关联的工作人员",
  "A description of the call": "通话描述",
  "Choose how to identify the caller": "选择如何识别来电者",
  "The caller's name": "呼叫者姓名",
  "The existing client": "现有客户端",
  "The existing lead": "现有的领导者",
  "Type of call": "呼叫类型",
  "Should this call show as resolved?": "这个通话是否应显示为已解决？",
  "Select the case to update": "选择要更新的大小写",
  "An identifier for this case": "此案例的标识符",
  "The date the case was created/opened": "案例创建/打开日期",
  "The stage the case is currently in": "当前案件所在阶段",
  "The practice area for this case": "本案的实践领域",
  "The statute of limitations date": "时效日期",
  "The client or company to assign as the billing contact": "指定计费联系人的客户或公司",
  "Clients to associate with the case": "与案例关联的客户端",
  "Companies to associate with the case": "与案件有关的公司",
  "Staff members to associate with the case": "与案件相关联的工作人员",
  "Select the lead lawyer for this case": "选择此案的主要律师。",
  "Select the originating lawyer for this case": "选择此案的原始律师",
  "Select the company to update": "选择要更新的公司",
  "Select the client to update": "选择要更新的客户端",
  "HTTP method to use": "要使用的 HTTP 方法",
  "API endpoint path (e.g., /cases or /clients/123)": "API 端点路径(例如，/cases 或 /clients/123)",
  "Query parameters as JSON object": "作为JSON对象查询参数",
  "Request body as JSON (for POST, PUT, PATCH)": "请求正文为 JSON (对于POST、PUT、PATCH)",
  "Additional headers as JSON object": "作为JSON对象增加标题",
  "Filter by case status": "按案例状态过滤",
  "Filter cases updated after this date and time": "在此日期和时间之后更新的筛选案件",
  "Number of results per page (1-1000)": "每页结果数 (1-1000)",
  "Comma-separated list of client fields to include (e.g., id,first_name,last_name)": "以逗号分隔的客户端字段列表 (例如，id,first_name,last_name)",
  "Comma-separated list of custom field fields to include (e.g., id,field_type)": "以逗号分隔的自定义字段列表以包含(如：id,field_type)",
  "Filter calls updated after this date and time": "在此日期和时间之后更新的过滤呼叫",
  "Filter case stages updated after this date and time": "在此日期和时间之后更新的筛选器阶段",
  "Filter by company name": "按公司名称筛选",
  "Filter by email address": "通过电子邮件地址过滤",
  "Filter by main phone number": "按主电话号码过滤",
  "Filter by fax phone number": "按传真电话号码过滤",
  "Filter companies updated after this date and time": "在此日期和时间之后更新的筛选公司",
  "Filter locations updated after this date and time": "在此日期和时间之后更新过滤位置",
  "Filter people groups updated after this date and time": "筛选在此日期和时间之后更新的用户组",
  "Filter by first name": "按名字过滤",
  "Filter by last name": "按姓氏过滤",
  "Filter by cell phone number": "按手机号码过滤",
  "Filter by work phone number": "按工作电话号码筛选",
  "Filter by home phone number": "按家庭电话号码过滤",
  "Filter clients updated after this date and time": "过滤客户端在此日期和时间之后更新",
  "Filter practice areas updated after this date and time": "在此日期和时间之后更新过滤练习区域",
  "Filter referral sources updated after this date and time": "在此日期和时间之后更新过滤转介源",
  "Filter by staff status": "按员工状态过滤",
  "Filter staff updated after this date and time": "筛选员工在此日期和时间之后更新",
  "The name of the case to find or create": "要查找或创建的案例名称",
  "An identifier for this case (used only when creating)": "此案例的标识符 (仅在创建时才使用)",
  "The date the case was created/opened (used only when creating)": "创建/打开案例的日期(仅在创建时使用)",
  "The stage the case is currently in (used only when creating)": "当前案例所在阶段 (仅在创建时使用)",
  "The practice area for this case (used only when creating)": "此案例的练习区域 (仅在创建时使用)",
  "A description for the case (used only when creating)": "案例描述(仅在创建时使用)",
  "The statute of limitations date (used only when creating)": "时效日期 (仅在创建时使用)",
  "The status of the case (used only when creating)": "案例状态 (仅在创建时使用)",
  "The outstanding balance of this case (used only when creating)": "此案的未清余额 (仅在创建时才使用)",
  "The client or company to assign as the billing contact (used only when creating)": "指定为账单联系人的客户或公司 (仅在创建时才使用)",
  "Clients to associate with the case (used only when creating)": "客户端与案例关联 (仅在创建时才使用)",
  "Companies to associate with the case (used only when creating)": "与案件相关联的公司 (仅在创建时才使用)",
  "Staff members to associate with the case (used only when creating)": "与案件关联的工作人员(仅在创建时才使用)",
  "Select the lead lawyer for this case (used only when creating)": "选择此案的主要律师(仅在创建时才使用)",
  "Select the originating lawyer for this case (used only when creating)": "选择此案件的原始律师(仅在创建时才使用)",
  "The name of the case stage to find or create": "要查找或创建的案例阶段名称",
  "The name of the company to find or create": "要查找或创建的公司名称",
  "Company email address (used only when creating)": "公司电子邮件地址 (仅在创建时使用)",
  "Company website URL (used only when creating)": "公司网站 URL (仅在创建时使用)",
  "Main phone number for the company (used only when creating)": "公司主电话号码 (仅在创建时才使用)",
  "Fax phone number for the company (used only when creating)": "公司传真电话号码 (仅在创建时才使用)",
  "Street address line 1 (used only when creating)": "街道地址行1 (仅在创建时使用)",
  "Street address line 2 (used only when creating)": "街道地址第2行 (仅在创建时使用)",
  "City (used only when creating)": "城市 (仅在创建时使用)",
  "State (used only when creating)": "状态 (仅在创建时使用)",
  "ZIP/Postal code (used only when creating)": "邮政编码 (仅在创建时使用)",
  "Country (used only when creating)": "国家 (仅在创建时使用)",
  "Additional information about the company (used only when creating)": "关于公司的补充信息(仅在创建时才使用)",
  "Cases to associate with the company (used only when creating)": "与公司关联的案例(仅在创建时才使用)",
  "Clients to associate with the company (used only when creating)": "客户端与公司关联 (仅在创建时才使用)",
  "The name of the location to find or create": "要查找或创建的位置名称",
  "The email of the client (used only when creating)": "客户端的电子邮件 (仅在创建时使用)",
  "The middle name of the client (used only when creating)": "客户端的中间名称 (仅在创建时使用)",
  "Cell phone number (used only when creating)": "手机号码 (仅在创建时使用)",
  "Work phone number (used only when creating)": "工作电话号码 (仅在创建时才使用)",
  "Home phone number (used only when creating)": "家庭电话号码 (仅在创建时才使用)",
  "Fax phone number (used only when creating)": "传真电话号码 (仅在创建时才使用)",
  "Date of birth in ISO-8601 format: YYYY-MM-DD (used only when creating)": "出生日期：ISO-8601 格式：YYYYY-MM-DD (仅在创建时使用)",
  "Additional information (used only when creating)": "附加信息 (仅在创建时使用)",
  "The people group to associate (used only when creating)": "要关联的人组 (仅在创建时使用)",
  "Cases to associate with the client (used only when creating)": "要与客户关联的案件 (仅在创建时使用)",
  "The name of the practice area to find or create": "要查找或创建的练习区域名称",
  "The name of the referral source to find or create": "要查找或创建的推荐源名称",
  "Open": "打开",
  "Closed": "已关闭",
  "Expense": "支出",
  "Time": "时间",
  "Time and Expense": "时间和支出",
  "Short Text": "短文本",
  "Long Text": "长文本",
  "Numeric": "Numeric",
  "Boolean": "Boolean",
  "List": "列表",
  "Currency": "货币",
  "Firm Document": "坚固文档",
  "Case Document": "案例文档",
  "Low": "低",
  "Medium": "中",
  "High": "高",
  "Unknown (provide name)": "未知(提供名称)",
  "Existing Client": "现有客户端",
  "Existing Lead": "现有的潜在客户",
  "Incoming": "收到的",
  "Outgoing": "传出",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PUT": "弹出",
  "PATCH": "PATCH",
  "DELETE": "删除",
  "Active": "已启用",
  "Inactive": "未激活",
  "Case Added or Updated": "案例添加或更新",
  "Event Added or Updated": "事件添加或更新",
  "Person Added or Updated": "已添加或更新的人",
  "Company Added or Updated": "公司添加或更新",
  "Lead Added or Updated": "潜在客户添加或更新",
  "Triggers when a case has been added or updated": "添加或更新案例时触发",
  "Triggers when an event has been added or updated": "事件添加或更新时触发",
  "Triggers when a person has been added or updated": "当某人被添加或更新时触发",
  "Triggers when a company has been added or updated": "当公司被添加或更新时触发",
  "Triggers when a lead has been added or updated": "当铅被添加或更新时触发"
}